計下自己一個月幾多恆常開支

同老豆老母住

屋租 1500（公屋L)
水 500
電 800
煤 400
電話 寬頻 350
保險 1200

一日三餐當 200 x 30
交通 30 x 30

4750+6000+900=11650

HKJC -50000

食野飲野300
搭車30

330*31

一個月10230

水同電你一個月要用咁多？

我計多左小小
電夏天屋企人全日開冷氣真係會
但水好似平均300-500 其實我都唔係好清楚

$6 x 20 days = $120

水500

水電煤電話wifi＝$2000
公司租＋管理費＋水電＝$6000
保險＝$1300
交通＝$450
食＝$3000-4000

最多16蚊一日 有陣時搭地鐵過海

住公屋點會食到200蚊日

早50
午50
夜晚60 - 80,有時同朋友出下街又100-300
加埋咪大約200

早餐都50 公屋富戶

家用 9000
屋租 2000
保險 2000
水電 200
電話費 600
上網費 ～400
還大學學費 1500

=每月恆常開支約15700